20210114 我愛中島健人

早晨
法國gp 勝利出場果時又見到型棍子經理人

係佢都幾高下